一諗到羊仔有一日會爛就好唔開心。。。。。。。。。。。。。

請我食蕃茄通

邊度會有

羊仔 吹水

咩

好唔開心

點解啊

因為驚羊仔有一日會爛 已經好殘

我明啊 我都有一隻 佢有毛粒我都好心痛

早抖啦lol見

到時你大個 唔需要佢地 好似胡迪咁